大家抽唔抽日清

如題

老*好似話會抽，不了

又開新pose

知唔知今日反應點？

唔啦 ching

不了，留cap好過

近排轉左大光麵
出前一丁 不了